有冇人發覺食煙既女人多數都係靚女

係街上面
所有食煙既女人冇一個係樣衰
識打扮，愛化妝
同食煙既女人打車輪係人生一大享受
可以一次過品嚐女人香氣同煙味混合
諗起都扯祺

咁李私煙一定係靚女啦

唔覺
皮膚差嘅就好多

好想飲啜佢個嘴

差極咪又係有一樣有一大推男人追

支持你而家落去啜佢

ON9